\graphicspath{{image/}}

\thispagestyle{empty}

\begin{center}

{\LARGE


\bigskip

\textbf{Всероссийская  конференция с международным участием}

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и
  математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

\bigskip

\textbf{\emph{18-22 апреля 2011 года}}

}

\bigskip

\begin{figure}[!h]
  \centerline{\includegraphics[width=0.5\linewidth]{ordjo}}
\end{figure}


\bigskip

\bigskip

{\Large \textbf{ПРОГРАММА}}

\bigskip


% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}

\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2011
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

\mbox{}


\vfill

\begin{center}


{\LARGE

\bigskip

\textbf{Всероссийская  конференция с международным участием}

\medskip

\textbf{<<Информационно-телекоммуникационные технологии и
  математическое моделирование высокотехнологичных систем>>}

\bigskip

\textbf{\emph{18-22 апреля 2011 года}}

}

\bigskip



% \begin{figure}[h]
% \centering
%  [Warning: Image ignored] % Unhandled or unsupported graphics:

% \end{figure}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip

{\LARGE \textbf{ПРОГРАММА}}

\bigskip


\end{center}

%\vspace{3\baselineskip}

%\begin{center}


%\end{center}



\vfill

\begin{center}

Москва

Российский университет дружбы народов

2011
\end{center}

\clearpage

\thispagestyle{empty}

\setcounter{page}{2}

\enlargethispage*{4\baselineskip}





% \bigskip


% \bigskip

% \textbf{Тезисы докладов Всероссийской  конференции с международным участием 
% <<Информационно-телекоммуникационные технологии и математическое моделирование высокотехнологичных систем>>.}~--- М.: РУДН,
% 2011.~--- \gpageref{MyLastPage}~с.:~ил.

%ISBN 978-5-209-03739-2

%\medskip

%\bigskip

%\noindent 
% \textbf{Организационный и программный
% комитет}


\centerline{\textbf{ПРОГРАММНЫЙ КОМИТЕТ}}

% Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Арутюнов А. В.,
% д.ф.-м.н, проф., РУДН, Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
% Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., проф., ИПМ РАН, Васильев С.Н., академик
% РАН, директор ИПУ РАН,, Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ,
% Вишневский В. М., д.т.н., проф., НФП «Информационные и сетевые
% технологии», Гольдштейн Б.С., д.т.н., проф., СПб ГУТ
% им. проф. М.А. Бонч-Бруевича, Дегтярев Г.Л., д.т.н., проф., КГТУ
% (КАИ), Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ РАН, Ефимушкин В. А.,
% к.ф.-м.н., доцент, УНИИС, Ковалев А.М., д.ф.-м.н., проф.,
% член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН, Краснова С.А., д.т.н., проф., ИПУ
% РАН, Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ, Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н.,
% проф., РУДН, Маркеев А.П., д.ф.м.н., проф., ИПМ РАН,
% Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., проф., МГУ, Матюхин В.И., д.т.н.,
% проф., ИПУ РАН, Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН,
% Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Пшеничников А.П., к.т.н,
% проф., МТУСИ, Ромашкова О.Н., д.т.н., проф., РУДН,
% Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., проф., КГТУ (КАИ), академик НАН РТ,
% Степанов С.Н., д.т.н., проф., ОАО «Интеллект Телеком», Самуйлов
% К.Е., д.т.н., проф., РУДН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф.,
% РУДН, Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН, Уткин В.А., д.т.н.,
% проф., ИПУ РАН, Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, проф., ИПИ РАН,
% Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, проф., ИПМ РАН, академик РАН, Чурсин
% А.А., д.э.н., проф., РУДН, Яновский Г. Г., д.т.н., проф., СПб.
% ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича


\begin{itemize}
\item [] Акуленко Л. Д., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
\item []    Арутюнов А. В., д.ф.-м.н, профессор, РУДН
\item []    Башарин Г. П., д.т.н., профессор, РУДН
\item []    Болотник Н.Н., д.ф.-м.н., профессор, ИПМ РАН
\item []    Васильев С.Н., академик РАН, директор ИПУ РАН,
\item []    Виницкий С. И., д.ф.-м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ
\item []    Вишневский В. М., д.т.н., профессор, НФП «Информационные и сетевые технологии»
\item []    Гольдштейн Б.С., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
\item []    Дегтярев Г.Л., д.т.н., профессор, КГТУ (КАИ)
\item []    Дружинина О.В., д.ф.-м.н., профессор, ВЦ РАН
\item []    Ефимушкин В. А., к.ф.-м.н., доцент, УНИИС
\item []    Ковалев А.М., д.ф.-м.н., профессор, член-кор. НАН Украины, ИПММ НАН
\item []    Краснова С.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
\item []    Крянев А.В., д.ф.-м.н., профессор, МИФИ
\item []    Ланеев Е.Б., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
\item []    Маркеев А.П., д.ф.м.н., профессор, ИПМ РАН
\item []    Мартыненко Ю.Г., д.ф.-м.н., профессор, МГУ
\item []    Матюхин В.И., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
\item []    Мухаметзянов И.А., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
\item []    Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН
\item []    Пшеничников А.П., к.т.н, профессор, МТУСИ
\item []    Ромашкова О.Н., д.т.н., профессор, РУДН
\item []    Сиразетдинов Т.К., д.ф.-м.н., профессор, КГТУ (КАИ), академик НАН РТ
\item []    Степанов С.Н., д.т.н., профессор, ОАО «Интеллект Телеком»
\item []    Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН
\item []    Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., профессор, РУДН
\item []    Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
\item []    Уткин В.А., д.т.н., профессор, ИПУ РАН
\item []    Шоргин С. Я., д.ф.-м.н, профессор, ИПИ РАН
\item []    Черноусько Ф.Л., д.ф.-м.н, профессор, ИПМ РАН, академик РАН
\item []    Чурсин А.А., д.э.н., профессор, РУДН
\item []    Яновский Г. Г., д.т.н., профессор, СПб ГУТ им. проф. М.А. Бонч-Бруевича
\end{itemize}

\bigskip

{\centerline{\textbf{ОРГКОМИТЕТ}}}

%\noindent
\textit{Председатель:} Самуйлов  К.Е., д.т.н., профессор, РУДН

\textit{Сопредседатели:}
\begin{itemize}
\item []
 Мухарлямов Р.Г., д.ф.-м.н., профессор, РУДН,
\item []
 Севастьянов Л.А.,  д.ф.-м.н., проф., РУДН,
\item []
 Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., профессор, РУДН
\end{itemize}

\textit{Учёный секретарь:} Кулябов Д. С., к.ф.-м.н, доцент, РУДН

\textit{Секретарь:} Королькова А. В., к.ф.-м.н, ст. преп., РУДН


\bigskip

\textit{Члены оргкомитета:}
\begin{itemize}
\item[] Сафир Р. Е., к.х.н, доцент, РУДН
\item[] Демидова А. В., 
\item[] Диваков Д. В., 
\item[] Немчанинова Н. А., 
\item[] Хохлов А. А.
\end{itemize}

% \clearpage

% \textbf{Секции:}

% {\small{
% \noindent
% \textbf{Теория телетрафика и ее применения}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Башарин Г. П., д.т.н., проф., РУДН,
% Пшеничников А. П., к.т.н, проф., МТУСИ
% \\
% \textit{Секретарь:} Зарипова Э. Р., ст. преп., РУДН
% \\
% \textbf{Сети связи следующего поколения: управление, качество,
%   архитектура}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Самуйлов К. Е., д.т.н., проф., РУДН,
% Чукарин А. В., к.ф.-м.н., доцент, РУДН, Вишневский В. М., д.т.н.,
% проф., НФП «Информационные и сетевые технологии»
% \\
% \textit{Секретарь:} Гудкова И. А., ст. преп., РУДН
% \\
% \textbf{Математическое моделирование}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Дружинина О.В., д.ф.-м.н., проф., ВЦ,
% РАН, Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Хохлов А. А., ст. преп., РУДН
% \\
% \textbf{Математические методы в экономике}
% \\
% \textit{Сопредседатели:} Крянев А.В., д.ф.-м.н., проф., МИФИ,
% Севастьянов Л.А., д.ф.-м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Демидова А.В.
% \\
% \textbf{Вычислительная физика}
% \\
% \textit{Председатели:} Виницкий С. И., д.ф.м.н., проф., ЛИТ ОИЯИ, 
% Севастьянов Л. А., д.ф.м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Немчанинова Н. А., РУДН
% \\
% \textbf{Классическая механика и управление динамикой}
% \\
% \textit{Председатель:} Мухарлямов Р. Г., д.ф.м.н., проф.
% \\
% \textit{Секретарь:} Чекмарева О. И.
% \\
% \textbf{Прикладные информационные системы и технологии}
% \\
% \textit{Председатели:}
%     Осипов Г. С., д.ф.-м.н., проф., РУДН, Стефанюк В. Л., д.т.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Соченков И. В.
% \\
% \textbf{Информационные системы управления}
% \\
% \textit{Председатель:} Толмачёв И. Л., к.ф.-м.н., проф., РУДН
% \\
% \textit{Секретарь:} Долина О. Д.
% }}

% \clearpage





%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../default"
%%% coding: utf-8-unix
%%% End:
